申請bno寄英國好耐都收唔到

申請BNO ，用FedEx 寄文件過去
兩星期前已經簽收咗
但網站今日仍然未update 收到我文件
有冇巴絲係咁？
因為驚寄失咗或者寄左唔知去邊

武漢肺炎，之前一早叫你地寄又唔做，我哋9個月前一早搞左

Same

上年申請時 好似都要等一星期左右先update status 依家咁多人申請 一定耐d

正常最遲兩星期都搞掂 成個月應該寄失 舊BNO都冇埋 唔駛再搞 用特區護照啦

一樣兩星期前寄 簽收咗一個星期多幾日到
如果你幾本 仲要耐啲添
你預最耐約八個星期

same

Same😂

same here. FedEx 簽收左成個幾星期, status都未update. 最諷刺係收到email叫我寄文件。

我心稔屌你, 文件係你地手喇。拆開佢updateb一下都咁耐。仆街喇, 要處理咪更加耐。

你有無諗過係寄失咗

你班友 去集中post問啦屌
同類post最近出現過幾次 又唔搵下先問

無。因為fedex 話有人簽收左。有埋時間同人名。
fedex 無需要呃個客。

6月4號簽收

HMPO係咪行緊special work arrangement

英國佬都未全面復工
Update 唔切 system 有幾咁出奇？ 依家幾萬人同時申請，你估好多人拆件咩？

Email alert 係auto...你有寄齊咪等下。

你真係咁急就唔會依家先黎續啦..

簽收曬，啲件係曬HMPO入面。

HMPO啲人都未返齊工，又多人續證。佢地都要時間拆開，睇下份野邊個跟，如果條友放緊假，咪冇update囉。

等下啦。

慢慢等low,而家都出唔到境嫁啦

上黎收野果個人點著?

6月9寄
6月12簽收
今日仲未update status

我上年冇肺炎都搞成個月 依家有肺炎，又多人搞 驚咪online 同個面工作人員 chatting 或者email... 時事台開post邊個幫到你

抵撚死啦而家先嚟寄

有排啦。
FedEx簽收左驚條鐵咩。
簽左，即係有人收左，有人收左，即係搞緊。係要等。
你之前肺炎停左咁撚耐，咁撚多cases整埋，慢慢等啦。
你就算走，都唔係一時三刻啦。

利申：寄左兩星期都話未收到我文件

on99，香港咁低感染率都wfh啦，政府大部份部門都停工，人地果邊爆得咁勁，慢d有乜咁出奇，屌你又要遲申請，量又要多，未做到你果份有冇咁出奇。

你係緊張ge就唔係依家人地要平權先申請啦，仲屌人，正一港豬黎，洗過幾舊水想做大爺

體諒下人都做唔到，咩都唔知就屌左先
正一港豬，覺得自己大哂，要做佢個份先

出事先識救命嘅人
永遠都係一身蟻咁

疫情嘛巴打 體諒下
俾個機會你做英國人都仲屌人

有D賤種係10年嚟叫極都唔做

係到要迫埋290萬人一齊做

係廢物嚟既

其實HM Office有講明，因為武肺所以會少啲人做野，一定會等得耐左。
我諗而家啲速遞寄到去佢地做唔會即刻開黎睇，咁撚多

嗰面積壓住好多申請。等下。

你去睇下BNO個post…
5月4寄到… 早兩日先approved

知道咁多人整，所以冇整住

英國佬不嬲做野慢到龜咁, 尤其政府, 等下啦柒頭

2014年後唔整而加先黎整

Dllm 有簽收即係到hm office 你驚乜鳩
到時update 咗doc received 又出post 死啦點解咁耐都未approve 點算
你呢啲同屯公塞車屌個巴士司機有咩分別

高登時代講到而家

你再遲d就變勾結外國勢力

成年時間
一早唔申請
依家先一窩蜂嚟申請
明顯係你問題啦
人地仲要因為武肺未全面復工
俾d耐性等下啦

又肺炎又幾萬人同時寄去，點會咁快

利申：好多年前已經整左，2星期就到香港

你估得你一個寄 ？
得你個一份要拆？
典型港豬閪客

垃圾五毛

好撚多五毛 講same
cls

申請BNO要4-6星期是常識吧 而家肺炎時期 仲要突然間咁多申請
一年前就叫左申請架啦 而家先黎搞 急乜野呀

屎急先開坑

其實apply果陣個網頁都講左。都唔知驚乜春。
要驚，都係驚佢90日內process唔到你個cases, on9到退返比你要你比多次錢。其實成個過程風險最大只係寄過去果部分。fedex簽收左根本冇野好驚。

2019前每年得一萬人續
反送中爆發後一年12萬人續
而家更加想像唔到，仲要因為武肺未完全復工
係要d時間

你呢啲正一閪人黎
自我中心到極點

人地都未完全開返工，等下啦

成班港豬依家先搞BNO

FREERIDER + 港豬特色

唔洗做咩
等到成堆人續先離續
即係對你離講都唔係好緊要啦
咁急咩姐

我認真答你
14個工作天內update
等多幾日啦
同埋去bno post 都追post，裏面有晒你想要嘅資料

應該寄失咗

你弱智定on9？may be both

點解唔去薪火相傳post到問

典型港豬

人地HMPO已經十九萬個warning 話肺炎
唔急唔好申請
都咁多港人申請
咁無計
國安法
但申請得預左有排等
唔好做煩膠催人地

仲要上黎問問問

好彩一早續左

窮人，去到邊都係窮人

你就係香港既垃圾你知唔知？

我想問我寫啱地址
但填漏左INT-E-FTA
但我見DHL簽收個人唔係HM passport office
係人名黎 會唔會寄錯左

你預兩至三個月先有啦
我條仔前年續都比我話佢咁遲先黎搞，要填多勁多野，你仲要肺炎先黎續

我4月頭寄，
5月頭先話收到
6月頭話睇緊文件
早幾日話要副簽
每星期都有email話要更長時間

你既存在就係令香港GDP下降，令貧窮問題更嚴重既罪魁禍首

咪係，果D人死左都無所謂，淺黃狗黎

有十萬人會過去都偷笑

屌你老閪，出黎面對群眾啦

點解香港處處都係你呢d口臭黑心人

你老母做雞都入唔到英國境，急咩

屌你老閪呀？你唔話黑警黑心？咩標準呀垃圾藍絲狗

樓主，放棄啦你做咩都無用嫁啦，你個人無用，廢，去到邊都係咁。